「即時」黨鐵大量黃衫查飛

差啲比人捉到

輕鐵都係

今日做咩
東鐵仲有pc狗

圖？
地點？

九龍塘

日日都係咁自己睇路